其實遺失選民資料單野黑警查成點

上年咁撚大單野，大拿拿兩部有重要資料嘅手提電腦不翼而飛，好似求其交代兩句就草草了事，冇人需要負責？選民資料就咁唔見左咁大件事，過一排就當冇事發生，冇記錯好似只係寄封信通知選民話唔見左就當處理好，政府係咪當個人資料唔係一回事？

其實係咪已經冇人記得呢件事